有無人同意班死矮撚成日話足球體能需求大過籃球去打飛機？

都on99既
跳都唔洗跳多下
係到散步
抵你淨係發育係小腿到
粗撚到仆街

同意， 每次落草地散步40分鐘。同放狗冇分別
建議足球撚可以轉去寵物台，比較合適

簡直係玩具黎
小學最興咪踢波lor
上到中學個個都打籃球啦
之後啲矮撚唔夠高又唔夠人打
之後咪又轉番去踢波

唔夠人講開新post

點啊矮撚

我覺得足球體能需求大過籃球

利申：188cm

入返個post再駁過啦

168cm扮188cm既足球撚😂😂😂
講完188cm自己有無keep一聲笑出黎

無駁過
但睇到成班足球矮撚打曬飛機就好嘔心
散步就散跑啦

籃狗係度自己打飛機啦